中箭出張圖有一半字係蝗語，證明赤化教育好成功~

全句十三隻字有六隻字係蝗語(「強列譴責」「取締」)共產黨老懷安慰

專業少少得唔得

屌蝗語都負皮，連登已死

你中文差

赤化教育好成功~

取締係日文
譴責係古而有之

巴打會點改

中国都係日文，仲係日本地名
係「強烈譴責」唔係「譴責」

讀多幾年書先啦on9

咁都蝗 你幾歲
近年少人用姐

咁應該點寫先唔係蝗語？

你睇下佢地幾成功
連香港人自己都分唔到
可笑

嚴厲譴責政府禁止香港民族黨運作

官方/建制派：反對取締民族黨
坑爭者/反對派：反對政治迫害民族黨

dllm政府
bam民族黨？

你想佢用邊兩個字取代「取締」二字？

老師今次真係中 痛心疾首

全場靜曬，司機減速

取締唔係共產黨造字，但都唔係香港慣用語~

早幾日我屌人講氛圍，比人屌返轉頭

橙
以前講child登唔信 e家信了~